Реализацией интерфейса MessageSender является класс CachedPoolMessageSender.

Так как в java создание потока является довольно накладной операцией, то создавать новый
поток для выполнения операции отправки сообщения клиенту длительностью 10-200 миллисекунд не имеет смысла.

Поэтому надо использовать thread pool. Фиксированный пул не подходит, так как потоки заблокируются
при большом количестве вызовов. По этой причине нельзя использовать параллельные стримы.

Поэтому правильным решением будет использовать CachedThreadPool.

Метод send реализован синхронно, то есть он завершится, когда выполнится send для каждого клиета.
Если нужна асинхронная реализация, то надо просто удалить строки с использованием CountDownLatch.